有無人好怕出街撞到曖昧過既人/前度

唔想俾佢見到我而家咁折墮

你都無扮咩

記得好似有🤔

有

唔想見到佢拖住第二個

摧過1次之後就唔怕啦

想見到曖昧既人
如果佢拖住第個
起碼我可以知原來佢已經搵到

有幾怕🤔

🤔有就一定嫁啦 但見到又會好難受，見到會唔會掉頭走

😞 知又點

Yes

想知佢鐘意咩type既人

如果柒過你呢

自己知自己事
之前對佢太差 俾著我係佢都不了

人地實有啲嘢好過我嘅

應該係即刻掉頭跑

好怕
次次都腳軟 差在未仆落地

俾佢見到仲柒

曖昧過都當前度 樓豬瞓醒未

a0樓主

唔好俾我睇到佢同第二個一齊就咩事都冇喇